\documentclass[times, utf8, zavrsni]{fer}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{indentfirst}

\begin{document}

% TODO: Navedite broj rada.
\thesisnumber{000}

% TODO: Navedite naslov rada.
\title{Prepoznavanje emocija lica pomoću dubokog učenja}

% TODO: Navedite vaše ime i prezime.
\author{Miroslav Filipović}

\maketitle

% Ispis stranice s napomenom o umetanju izvornika rada. Uklonite naredbu \izvornik ako želite izbaciti tu stranicu.
\izvornik

% Dodavanje zahvale ili prazne stranice. Ako ne želite dodati zahvalu, naredbu ostavite radi prazne stranice.
\zahvala{}

\tableofcontents

\chapter{Uvod}
\input{poglavlja/uvod.txt}

\chapter{Duboko učenje i tehnologije}
\section{Osnove dubokog učenja}
\input{poglavlja/dubokoucenje.txt}
\section{Tensorflow}
%TODO:
\section{Keras}
%TODO:

\chapter{Neuronske mreže i slojevi}
%TODO:

\chapter{Web aplikacija}
\section{Django}
%TODO:
\section{Programski kod i obješnjenje stranice}
%TODO:

\chapter{Zaključak}

\bibliography{literatura.bib}
\bibliographystyle{fer}

\begin{sazetak}
aProučiti i opisati tehniku dubokog učenja te postojeće popularne programske okvire za duboko učenje. Istražiti i opisati postojeće metode za prepoznavanje emocija lica primjenom dubokog učenja. Programski ostvariti sustav za prepoznavanje emocija lica primjenom dubokog učenja. Prikupiti kvalitetan i reprezentativan skup podataka za vrednovanje ostvarenog sustava. Primjenom prikladno odabranih mjera za vrednovanje ispitati uspješnost ostvarenog sustava te prikazati i opisati rezultate vrednovanja.

%\kljucnerijeci{}
\end{sazetak}

% TODO: Navedite naslov na engleskom jeziku.
\engtitle{Facial Expression Recognition Using Deep Learning}
\begin{abstract}


%\keywords{}
\end{abstract}

\end{document}
